# ยืนยันเลิกผลิตแล้วของยังขายเท่าที่มีสต๊อกHTC Nexus #
เว็บไซต์ได้รับคำยืนยันจากว่าเลิกผลิตแท็บเล็ตล็อตใหม่แล้วแต่ยังวางขายสินค้าอยู่เท่าที่มีในสต๊อกอุปกรณ์สายที่เปิดตัวในปีมีทั้งหมดตัวคือที่ประกาศเลิกขายตั้งแต่ปลายปีที่แล้วที่เลิกขายเมื่อวานนี้และตัวสุดท้ายคือที่ใกล้ถึงเวลาของมันแล้วเช่นกันตอนนี้เท่ากับว่ากูเกิลมีอุปกรณ์ที่ยังขายอยู่เพียงตัวคือ
รีวิวและรีวิวครับที่มา
Neowin HTC Nexus Nexus Nexus Nexus Player Nexus Nexus Nexus Nexus Neowin 